[知錯了]爺爺懷緬區

居然留唔到係阿退休,成班打靶仔